[Kawhi第一次三雙] NBA 19-20 常規賽討論區 (36)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

得一次triple double?????????
第一人

Lm

笑左

"My goal is to win, not get triple-doubles."

Po霸

Load man

籃球之神Jordan是否能夠統治現役聯盟 ? 來看看本人怎麼說 !

在公鹿與黃蜂的比賽結束後，黃蜂老闆Michael Jordan接受了媒體的採訪，並談到了他是否能夠統治現役聯盟的話題。

MJ說道:"對於我能否在現在這個時代取得輝煌成就有很多種說法，我們永遠也不會得到答案，我會把這留給人們去探討。"

"我認為無論在哪個時代，我對籃球的熱愛都不會減少，我們的時代與現在的確有些不同，現代籃球的戰術更多變化，但我對籃球的熱情永遠不會改變。"MJ補充道。

【喬丹終於親口與LBJ的比較：他是最好的，但我們不同時代！】

據《ESPN》的Malika Andrews報導，「我們在不同時代打球，他已經是這個世界上最好的球員之一了，」Jordan說道，「會拿不同時代和不同時代（的球員）做比較，這很正常，我想他已經創造了屬於他的里程碑，而且他還會繼續這麼做下去。」

死臭G我屌你老母

去爭冠隊點好過係爛隊做球王啦

其實佢個時係騎夾得唔錯
不過佢個期真係太多傷..
佢傷到懷疑人生個時...

Stephen Curry 給出他的歷史正選五人陣容，沒有現役球員入選

Stephen Curry近日上到Stephen Jackson和Matt Barnes的節目"All the Smoke"，他被問到心目中的歷史正選陣容是那五位球員時，他想了想，並說自己有個有點不一樣的選擇。他很快就選出了Magic Johnson、Michael Jordan和Larry Bird。然後想一想再說出了Shaquille O'Neal的名字。最後的大前鋒位置，他選了Tim Duncan

都合理既

中鋒奧尼爾定奧拉祖雲

渣巴定張柏倫

傷病是球員生命

Model Answer

女人有無出賽

大飛洗唔洗買中鋒

所以我諗佢真係去到湖應該唔擔心唔夾..
係驚又傷

其實佢要傷係邊隊都會傷
應該唔會因為去湖所以傷既機會高D

反而係湖應該擔心trade左佢返黎點知PO個陣傷

去我柒碌啦

luka最新任務:
upgrade wcs嘅球商

兩單trade二合一:

Mavericks get: Willie Cauley-Stein, Justin Patton

Thunder get: Isaiah Roby, cash

Warriors get: Utah's 2020 second-round pick

Roby咩人黎

湖人無asset 換Rose 啦

Kcp

update成功應該幾好J

Luka: 鑊鑊都俾d無腦ge我

勇得個爛鬼pick

Conley真係負資產

Gobert clutch block

高啤世界第一

不了，同阿奶一隊等於輸波要孭晒鑊

Warriors:
-Save $6.7M ($1.0M salary+$5.7M tax)
-Shed $2.2M vs hard cap (now $2.6M under)
-Shed $2.3M 20-21 PO
-Get $2.2M TPE
-Get UTH 2020 2nd
-Open 2nd roster spot (and ensure they can stay at 13 til after trade deadline)
...By trading away Willie Cauley-Stein in a dead season

Lavine 一人籃球

Irving 45 pts

唔係佢獨食一早贏咗啦

Rose 值得一個all star

睇咗半場 Nets 對 Pistons
LeVert 定位非常尷尬
DVD 同榮叔 chemistry 明顯好啲
DVD 控到波分到波呢下俾榮叔就算係場都抖到
LeVert 分波能力暫時仲係差
同埋 Chandler 都幾重要
有3分有返啲 size

另外無咗 DAJ 都幾大鑊
Claxton 未 ready

柒湖廢到

狼搞成咁會唔會有大trade

我都同意dvd levert係揀dvd
Daj抖幾耐

佢唔trade城城或見頂想大都唔得啦
其他友垃圾黎推倒重建算啦

76炒緊湖

勁 清咗好多問題

viu居然冇播呢場

76冇非洲帝湖都可以柒成咁

Ben好勁

柒碌

Horford

76個新秀做3D都幾頂級

horford 連拎7分

冇出非洲帝解放左成隊76

Thunder were 28-19 through 47 games last year with Russ and PG.
Thunder are 28-19 through 47 games without them this season.

奶共占傳球路線比對面睇穿晒

第2, 3即係咩?

0D球員
我雷至愛

我都唔想佢走，但無奈班隊友唔撚爭氣

屌我第一下仲喺度諗cash係邊個嚟

咁要睇埋今年普遍廢左既

WCS 本身份約2.18m
因為季中
第一點係講勇實際慳到嘅錢
第二點係講空到嘅 cap space
第三點係講下季慳到嘅錢同空到嘅 cap space，因為 WCS 有個 player option

睇個勢遲下都會trade mb
同ben 閪完全唔夾打法

The reason Kawhi Leonard don’t play B2b

慘 明明mb不停進步 但都爭唔贏一個唔肯進步嘅人

明明城城進攻仲勁過愛神，但都係carry唔到狼隊

但講真
Trade MB唯一合理理由係傷病
平時BB根本太就BS
開到聲一場一次三分起手都唔跟
戰術上又就BS
俾pg位佢打 但又搵其他人幫佢負責打p&r
成隊又主要係射手（我眼中係）
但我始終認為LBJ都要Wade bosh幫手先有咁夠冠
BS咁打法真係work咩

佢打波同叫雞個樣一樣無表情

一黎其他人廢,二黎佢D防守唔得

狼隊

睇怕都要進行大交易了

thanks 初頭睇 覺的第2點同第一點講緊同一樣野

係唔撚係啊

lbj要wade bosh轉型就佢
bs唔洗harris個d就 係真係得mb同佢特別唔夾
兩種帶隊兩種效果 反正lbj個結果都唔算太好

利申反bs

⚠最後我還是要提醒一下，一些刻意酸球員，有刻意引戰的的言論如果一直出現我是會封鎖的，這裡是要討論籃球的，我能理解一些香港球迷不滿LBJ，但請也得尊重這裡其他的湖人球迷。

HBK 呢隻愛支猢狗幾時可以收皮
唔鍾意就封on99

仲有horford都係一個問題 佢同病西都唔係好揀 btw...mb最大武器係籃底foodwork但你要佢走出去射3分

有曬片仲會假既

著nb去叫雞 得佢先會咁柒

話哂Mb係top2 center
現階段我都希望BB正視佢兩個打法唔夾
逼BS射下三分 run多d p&r
減少控球 打多d無球
MB就減少高位亂fake
低位加快決定 做好比人double team既處理

NB型喎

都夾左3年唔覺得有改過

最大鑊係embiid進攻無幾大進步

條友一講猢就露撚晒底

咁撚肥

唔炒bb改條撚咩

啞仔係咪可以改名做雞蟲

依個ai 食到咁肥 唔係話破左產咩

刷分仔終於第一次有望入all star

邊會破產，真係無錢嘅佢個名出下活動都搵一堆啦
真係唔掂咪返數字人r job
去到ai依啲級數嘅根本唔會無錢，係唔可以太大使啫

邊輪到佢

西岸俾盡5個guard位

Harden
Doncic
正選

Mitchell
Dame
入硬

Derozan Morant Booker Westbrook SGA
爭一個位

Westbrook Lillard
Jokic Gobert George
Paul Ingram

pg同埃豬都唔值得入啦
埃豬同前一兩年嘅刷分仔有咩分別

防守勁好多

JR Smith will get a workout with the Los Angeles Lakers next week, per @ScoopB

要搵返吾皇了

這就是所謂的負荷管理？爆可愛現身脫衣舞俱樂部，放飛自我狂撒鈔票！

根據美國媒體爆料，快艇核心Kawhi Leonard被拍到在一家脫衣舞俱樂部徹夜狂歡，甚至拍打脫衣女郎的屁股，狂撒鈔票。

在影片中，只見Leonard穿著自己代言的New Balance hoodie，表情享受且放鬆地坐在沙發上。當時有一位脫衣女郎背對著Leonard扭著自己的臀部，同時與面前的另一位男士接吻。

影片中甚至還拍到Leonard拍打了一些脫衣女郎的屁股，然後狂撒著自己手中的鈔票。

以前嘅jr真係湖人最想要嘅第六人

依家要啦

都係成個毒撚咁

姐係Booker 囉

如果JR ok
可能會做trade 🥴

始終都係靠YouTube

你特登押韻㗎？

好似係同beverley一齊去

Kobe Bryant Has Died In A Helicopter Crash
？？？？

wtf?

Diu 假新聞黎 一定係

成個twitter 都講緊

Wtf

咁撚爆....個頭比廢老過完個紀錄個頭就玩完...

求炒車

+1

唔敢相信係真既

Diu 痴撚線架

真係痴撚線

woj都報埋 應該無得炒

乜撚野事

半夜扎醒就見到呢個消息，好似假既一樣

咁後生

未入到hof就走左

。。。。接受唔到

Woj Twitter已經po左
應該係真

..

Kobe RIP尋日先祝福完LBJ破自己個紀錄今日就走左

Espn都po埋

Rip Kobe

鳩猴重諗住請高比同佢玩鋤樽大賽
依家連正式和解既機會都無埋

有人話d女都。。

真係好shock 😔

好似無事

Gigi was on the heli

希望唔係真

唔知俾咩反應好

Tmz話有一個係機上

最有籃球天份個個
高比嫂點頂

話佢地果時搭機去練波

TMZ
@TMZ
·
13 分鐘
#BREAKING: Kobe's daughter Gianna Maria was also on board the helicopter and died in the crash

成件事最整定真係10幾個鐘前比占士爬頭，
之後就有意外
好似要佢輸晒所有野咁
天意弄人

kobe勁用心教佢

。

rip kobe

勁想嘔...

馬刺同西波龍

ddr好似完全打唔到波咁 不如比佢抖下

DDR... 佢呢個樣點打波啊 休息算啦

刺龍有心了

人生無常

佢仲要本身mental health都唔算好

ddr真係返去休息啦 佢呢個狀態根本打唔到波

時事台班賤種死全家啦屌你老母

兒登仔

係囉

今之後 d 比賽唔打算取消 ？ 打緊果兩場就話開左波姐

之後都取消

DDR

痴線
崩潰左.........

唔會取消

由出場都唔跟隊出嗰下都知

The Blazers have announced that locker rooms will be closed before tipoff and there will be no pregame player availability for tonight’s game vs. the Pacers.
But the game will be played as scheduled.

Kyrie Irving will not play tonight for personal reasons.

牙波。。。。

現役唯一曼巴精神既傳人

有人影到。。。

仲有我

仲有龜

...

起飛果下失控⋯⋯

Trae Young喊到仆街

同李城老細嗰陣一樣

呢條片係真？
真既話真係渣都無

牙波夠啦，唔好同班傻閪拗啦

無拗
真心覺得唔駛嘈

有時真係天意...

湖人GM同LBJ應該好撚hurt

Be legendary

而家話九個on board

source

冇野啦 Twitter 見到

D記者走去訪問d球員教練點睇把撚咩

我希望popovich今日拎出佢以往嘅霸氣 reject訪問
我諗佢都無心情

.....

空難既野真係無卓法

唔好坐直升機啦

咁記者一定咁做架啦

紀錄既野由鳩佢啦

一代傳奇，體育界既遺憾

屌...作為Kobe hater
接受唔到...

Same
我憎咗佢成世，但呢刻都係接受唔到

我都係
由佢加入NBA開始憎
我都喊咗
唉

Brian Shaw

唔係fans但睇佢打波睇到大
在我睇波生涯入面認為係最好籃球技術既職業球員
球場內外都非常值得尊敬
花邊新聞另計
RIP

應該取消呢三日比賽
Kobe係好多人既偶像
無論係球員同球迷
你叫人地點有心情打波同睇波

刷分仔都打到喊咗

Wtf.......

【致敬Kobe！暴龍馬刺全場第一波進攻走完24秒，向傳奇24號送上最高敬意！】

今天稍早傳出了令人悲痛的消息，據《TMZ Sport》報導，在今天稍早時候，NBA史上最偉大的球星之一，湖人的傳奇Kobe Bryant的私人飛機在加州卡拉巴薩斯（Calabasas）墜毀，機上的五人包括Kobe和他13歲的二女兒Gianna全數罹難。

而這個消息震撼了整個NBA，甚至是全世界各地的球迷們，無數人都對Kobe致上哀悼之意，緬懷這位NBA史上最偉大的傳奇球星之一。

今天多倫多暴龍作客AT&T Center出戰聖安東尼奧馬刺的比賽中，兩隊用行動向這位永遠的傳奇致上最高的敬意。

比賽的第一波進攻，球權掌握在暴龍這邊，由Fred VanVleet控球，兩隊有志一同的沒有進攻也沒有防守，讓24秒走完，以此向這位湖人的24號傳奇致敬。

佢當老大神咁拜

Trae今場直頭換埋8號上

痴撚線...

邊個刷分仔？

今日打黎把撚咩
方有心情打

Booker

DeRozan

呢一代應該有好多都係當kobe 偶像
今日真係唔知點打

一係佢，一係LBJ
兩大派別

係對鞋到寫埋Kobe送俾佢個句be legendary

我接受唔到

上個月仲係場邊教波講戰術

補link

完全接受唔到

今舖又做咩？
又係叫人24小時都要抗爭？

屌佢老味，真係on撚9。

接受唔到

追唔到仔

rip

接受唔到啊屌

屌佢老母呢件事睇清楚佢地班仆街
萬大事靠佢地死撚得

時事台班垃圾都唔係今日嘅事啦

RIP喊到仆街

wade

佢地識撚咩。屌佢老母

咁突然

Cctai抗爭師只可以講關於抗爭嘅事，一係就spin到件事有利抗爭

rip 太突然

猢狗 頂撚住

2020真是多災多難

唉屌

Booker之後生性啦，佢咁睇好你，你更加要爭氣

湖狗 加油

討論區唔比討論

好唔真實

90s 睇住kobe打波

same...利申支持76+塞

做咗佢十幾年hater係時候放低了

zion 21+11

Mamba傳人二女Gigi 都
RIP

占士喊哂

RIP

冇入嚟咁耐 一入嚟就係高比仔死咗
我接受唔到啊

mamba

Dallas Mavericks owner Mark Cuban: "Our organization has decided that the number 24 will never again be worn by a Dallas Maverick.”

失事一刻😭

Wtf...

LOS ANGELES (AP) -- Kobe Bryant, the 18-time NBA All-Star who won five championships and became one of the greatest basketball players of his generation during a 20-year career with the Los Angeles Lakers, died in a helicopter crash Sunday. He was 41.
Bryant died in the foggy hills above Calabasas, California, about 30 miles northwest of downtown Los Angeles, a person familiar with the situation told The Associated Press. A different person familiar with the case confirmed Bryant's 13-year-old daughter Gianna also was killed. Authorities said nine people were on the helicopter and that all were presumed dead. No names were released.

Bryant lived south of Los Angeles in coastal Orange County for much of his adult life, and he often used helicopters to save time and avoid Southern California's notorious traffic. He often traveled to practices and games by helicopter before his playing career ended in 2016, and he kept up the practice after retirement as he attended to his business ventures.
The crash occurred about 20 miles from Mamba Sports Academy, Bryant's basketball training complex in Thousand Oaks, California.
Bryant, who had four daughters with his wife, Vanessa, dedicated himself to boosting women's sports in recent years, coaching and mentoring basketball players. Gianna, better known as Gigi, was a talented basketball player.

想問名人堂條隊排到kobe未

入撚硬啦。。

本身今年入

呢一代人就算幾唔鍾意湖人都好
都一定好尊敬Kobe
RIP

本身好似話今年同Duncan一齊入

留言話假野喎

今年都冇點睇波…居然都整單咁嘅嘢…rip Kobe…

都好啲

本身應該今年kobe KG TD 三個一齊入
之前同一年退休個陣已經有人話係HOF 最強入選Class

條片真定假都唔重要啦

今年Kobe Duncan Garnett三個一齊入

睇新聞圖係撞山唔係跌

好想聽佢地3個的HOF speech

鄧肯做助教

高比就直接開班教

加力治係咪做講波佬

憎一個人好難架，好辛苦架

放低啦，學識放下唔好執著先係好事

Duncan 今日都喊咗
本身係bench 眼紅紅然後入返更衣室

男人老狗衰咸濕好多人都明白

最緊要識得玩唔好傷害到屋企人

伊榮佐敦個班有邊個無出去玩女既請舉手

有邊個係完美㗎
點都有啲缺點
睇吓你係佢身上可以學到啲咩啫

波波教練同護士兵二個都好有心

呢啲咪尊敬對手

雖然波波都算係睇住高比大

古賓真心好班主

佢識做人對自己人好，對於敵友都唔錯

好想佢做香港特首

根本當年鄧肯嘅馬刺同高比嘅湖人係宿敵
兩隊係西部季後賽打左都唔知幾多次

波波不嬲好鍾意高比

我地睇班鬼佬打波
學都係從佢地籃球相關嘅野去學啫
紀念都係紀念佢打嘅籃球同曼巴精神

其他野由佢啦

Kobe

鄧肯加加治拿殊韋伯艾佛遜卡達傑特應該會好感觸

始終係同一代既人

kobe hater喊到仆街

呢啲叫不打不相識

識英雄重英雄

佢今朝仲同Shaq個仔傾緊計

咁我開到都憎佢

因為佢串咀同咩佐敦接班人

但睇耐左知佢有料又努力

當年迫走奧尼爾好多人都憎佢

但諗深層做生意同球隊發展，襯高價賣走奧尼爾先係明智

過多幾年証明球會無錯。

阿仔仲話訓左無回佢

否則可能阻到佢乜乜

奧仔2好自責

但其實唔關佢事

意外既野無人想

不如傾下高比既人生

想當年黃蜂同湖人做交易

用當家中鋒去換第十三纖既高比

因為魔術既奧尼爾簽來湖人

二來謝利韋斯識睇1人認為高比有好大潛質

West慧眼識英雄

不嬲都覺得佢好勁
去到邊隊邊隊就發圍

Jerry west真係伯樂黎
冇佢都未必有勇士小球風盛行

好多球隊都比佢起機成功

湖人勇士
今年大飛都係

雖然老左但眼光仍在

可惜嗰陣湖人內鬥迫走咗佢

個時肯得基想奪權呀

仲有魔術手，佢其實同佐敦一樣，打波叻但管波教波揀人真係麻麻，放手交返比專業人士做啦

佢退役話佢下個廿年會好過佢打nba果廿年 果陣好期待因為以佢性格一定會做到 點知...

其實好好，拎到Oscar
又投資呢樣果樣

41歲..

可以有更多但冇機會了

希望佢哋唔好有心理陰影

佢呢種人做邊行都好，成就都唔會低

想問下香港有無悼念活動

David Stern's first pick for his team in heaven

Kobe Bryant

Zion今日打成點

打左27分鐘,21+11

屌你老母 完全唔好笑

我屌... ... ...

本身對高比無乜感覺
但今次都好撚sad

做左佢hater十幾年了
但點解我4點幾收到消息 到依家都訓唔著
眼淚停唔到

why

勁撚到

Kobe仲未入名人堂呀
RIP

始終佢代表一個時代

我開住viutv訓，8點個時突然聽到高比拜仁直昇機失事，我即刻彈起身，爆喊

叫yahoo 1點後停止放頭條

細lillard畀人踢中

希望猢人贏冠軍
pay tribute to Kobe...

然後連拎五分

平時身穿11號球衣的老鷹隊球星楊恩(Trae Young)，特別穿上8號球衣開賽，他過去已經不止一次表達過自己對布萊恩的喜愛，賽前也在個人IG寫下「我會永遠記住你給我的每個建議和教導，謝謝你Kobe」，讓人遺憾的是，楊恩也是吉安娜生前最喜歡的球星之一。

比較好奇可以咁著？

開頭著8跟住轉番著11
係咪諗住最多罰錢所以做左先

一開始以為佢痴膠紙

Same

兩位都係24次出手

好似一向都可以任著冧把最多係罰錢

2個加埋81分
另外young 今日FT%係81%

trae young 今日數據，8號球衣，24投（Kobe號碼）13中（Kobe選秀順位），罰球命中率81%（Kobe生涯最高分）

Damian Lillard’s last 7 Games
➖➖➖
30 Points, 9 Assists
25 Points, 7 Assists
34 Points, 10 Assists
34 Points, 6 Assists
61 Points, 7 Assists
47 Points, 8 Assists
50 Points, 13 Assists

So underrated.

近10年美國既直升機得3%時間係private use

但佔左直升機fatal accident既22%。。。。

點會阻到。 。。

唔關事
攞細家瘦個right 去打劫大家瘦

本身都係大霧天
LA警方都停左救援直升機既服務
但Kobe個機冇理咁多照用

琴晚震左兩個鐘 未識喊
訓醒喊琴停唔到

明明我從來都唔係佢fans
明明我係08塞狗
明明我好憎湖狗
..

當你睇到d猢狗話死1000個香港人都唔及死一個鳩比
你就喊唔出架喇 仲開始心涼

咁睇黎係個機師問題? 堅持起飛?

me 76 fans +老塞

要investigate
但之後可能要睇空中浩劫先知真相

空中浩劫有講直升機?無乜睇

收皮啦，你引撚左十幾個鐘戰都仲唔撚夠?

依度最撚憎湖嘅就係我
我都唔會心涼

你死撚開啦賤種

主要係大單嘅空中災難都會做
之前戰機都有做
今次咁大單應該都會做

入NBA Post屌人悼念NBA球星
你都幾撚得意
Blocked

9個 算唔算真係好大單
只係有大名死左咁解?

just block him

Kobe既死引左好多賤人出黎，大家記住d ac

慢慢

我係要追住你地嚟咬 吹？
唔想俾我咬就唔好開咁多個post同話死香港人好過死鳩比

哦

原來你狗黎
咁冇咩野了

你繼續吠

你賤種嚟添

收皮啦學人道德綁架
你一是死五毛一是蠢

去同鳩比一齊死啦柒頭

Block 柒條傻鳩啦

好突然名人堂都未出席就走咗
RIP

呢樣最可惜

過咗一日你同我講kobe死咗

我都仲係理解唔到

佢個演講理應會係好精彩

事實
有閪人會理你咩周同學陳同學

注定一世傳奇

唔好再理個on9仔啦

傳奇偏偏短命多

真心想知如果你用自己同屋企人條命去換高比返生 你制唔制
偶像只係偶像 仲要遠在天邊唔開心一陣就好啦
我睇左十幾年nba都無你地咁

你邊撚個啊 收皮啦

How about u?你又邊撚個

老對手VC講返KOBE

字母 del咗ig

Twitter都無埋

有一集空中浩劫係講小約翰甘迺迪空難 呢單嘢都係死咗3個人 呢個可能真係會做 視乎調查情況複唔複雜 不過就算做咗出嚟都唔會想睇

睇完wade ig story

wade: Thank you for being my friend

Firm

Real?

Melo

睇到篇新聞講lillard用場波去致敬kobe
然後啲人即刻反觀kyrie
咁依個世界就係有人堅持到 有人唔得 咁都有得講

Mark Cuban：獨行俠不會再有球員可以穿上24號球衣！

其中，獨行俠老闆Mark Cuban宣布，球隊將永遠退役24號球衣，換言之，球隊將永遠沒有隊員可以穿上24號戰袍，以此來表達對這位傳奇巨星的敬意。

崩潰未唔打囉

心理質素個個一樣咩

mccollum都有講 佢話佢打就無問題姐 同kobe熟嗰啲叫佢點打

冇得再暑期一齊打波

我都期待緊佢個speech

Cctvb好長一段新聞講Kobe,食住飯睇到眼濕濕，
仲預估東張西望會繼續講Kobe

屌,仲要同場有KG同鄧肯speech
三個同期既互相輝映
而家無咗個
屌,好撚慘

支那狗真係賤種
岩先有幾隻響apm狂掃湖人產品（講緊一人買十幾件）

8-9成拎黎炒

唔好比cc台見到你講

播緊了

屋企部電視平時我唔睇，係老豆老母睇。

完左第一節新聞，預報第2節個講Kobe時
即刻急急腳食埋淡飯
沖番入房帶耳機,唔想聽到新聞報

雖然我唔識打籃球
但好鍾意睇nba岩岩睇仲要係波士頓對湖人個幾年
Kobe真係好撚勁 佢一句「你有無睇過4點既洛杉磯？」真係好入心
希望佢睇好既後輩會生醒 唔好打到一舊屎咁
我到呢刻仲未接受到

咁依家都係一陣啫 你扮乜撚

點解nba琴日唔停一日

叫人點打

咁突然嘅意外好難一下停咁多場波

Lakers-Clippers game tomorrow postponed

活塞今日成隊都着8號同24號

木狼係咪on9架

係

The Kings trailed the Timberwolves by 17 points with 2:49 left in the 4th quarter.

Since 1996-97, the first year of play-by-play data, NBA teams entered the day 0-8,378 when trailing by 17 or more in the final 3 minutes of the 4th quarter or overtime.

The Kings won, 133-129.

成場波都好似街場波咁
兩邊都係

Gordon 43分

榮b杜b唔好有事

已經50分

笑

Our condolences go to Kobe's family and friends.🙏🏻🙏🏻🙏🏻

潮艇嗰場係今日改聽日打？

改期

到底係邊個nba球員上連登

Ben

收到wind係woj上嚟收外圍風

厹 Ching

本來想讚下2k
點知開game先發現原來係冇兩連冠湖人用

Kobe Bryant曾經交代過希望在名人堂中有兩位對他最大影響的人能夠介紹他！

洛杉磯湖人的傳奇Kobe Bryant希望他的偶像Michael Jordan和曾經教導過他的Phil Jackson能在名人堂演講中介紹自己。

奈史密斯紀念籃球名人堂在2019年12月宣布了2020年候選人名單。Kobe Bryant是名人堂候選人的佼佼者，眾人都非常期待他發表的精彩演講，可惜如今已經沒有這個機會了。

在2017年接受Complex採訪時，Kobe Bryant談到讓Michael Jordan和Phil Jackson在名人堂演講中介紹自己：

「哇，這是一個很好的問題！至於誰需要出席，對我來說有兩個人：Michael Jordan和Phil Jackson。他們不僅是我職業生涯中的同路人，還是個人生涯中最偉大的導師。我要說的是非常感謝。因為我在此過程中獲得了很多幫助。他們幫了我很多。」

“Wow, that’s a great question. In terms of who might present, for me it’s two people: Michael Jordan or Phil Jackson. They’ve been the greatest mentors, not only in my career as an athlete, but also as a person. And what I might say is just a lot of thank yous. ‘Cause I’ve had a lotta help along the way. A lotta lotta help.”

老大好掛住你

一出黎嘅感覺係眼前一亮
有low post有三分
但係打咗幾年都係冇咩大進步

Yuletide greetings. Wishing you a season full of Yuletide cheer !

你想佢進步啲咩
佢 post up offense 得分效率聯盟最高
3分場均4次起手 .322 命中率

兩個唔挾係一回事
話佢無大進步係最大鑊根本搞笑
講進步係都問 BS 先

Post up offense this season (min. 2 per game)

Point per possession
Embiid 1.12
DDR 1.08
Gallinari 1.04
Kanter 1.03
LBJ/ Jokic 0.99

BS 係0.96排第11

MB 已經第一中鋒級

意粉

我想問kd幾時可以出番黎打

下季

Kobe大女入咗院

Hayward曾故意犯規，以讓老大在告別戰砍下60分？本人親自回應！

Hayward先是在社交媒體悼念了科比：“當我得知這個消息後，就和每個人一樣，我不想去相信這是真的。這是一個令人心碎的消息，科比一直是我憧憬的球員，我會一直以他為榜樣。”

之後，這位凱爾特人前鋒也談到自己是否故意違例，好讓科比能夠在告別戰中轟下60分。

Hayward說道：“我在社交媒體上看到很多人稱讚我，說我故意違例，讓他完美告別，但這都不是真的。”

“那一夜是我一生都不會忘記的，科比在我頭上砍下了60分，我很認真地在防守他，罰球線上發生的事情並不是有意的，因為如果我不這樣做，科比就會對我失去尊重，就是他這種態度，才使他成為如此特別的一個人。”Hayward補充道。

Hayward繼續說道：“安息吧科比。能夠認識你，是我一生的榮幸。”

即使你離開 我熱情未改

Bucks HT 88分

無字母

cam johnson真係無角色了

中間頓 career high

輸防守差??
我見bridge 出左黎之後成team防守勁左好多

其一啦
射波，切入
攻好差
無信心掛，咁寧願出哂saric好過，起碼有啲post move

傷啫，有佢唔使打四後衛

Reddish真係愈來愈勁

下年應該夾埋colins Young 三巨頭入playoff

覺得ayton要學trash talk
佢呢幾下都似打得爆wcs
佢講出來俾全世界知，又有possession玩

屌阿
4pg加saric 打 wcs加boban

巫師肉便器黎,我鷹都爆到佢150分

比我預期適應仲快，本身預3年到
但佢太唔穩定加好多野都仲係好raw

咁爛既防守點入playoff

咁快就吹奏依幾場C&S同射波姿勢好左
籃底finish仲係好差, 俾佢單打成日亂黎

大橋 saric都係好野黎
76球迷表示 要大橋好過Zhaire

我驚大橋同shamet打出黎仲夾過harris...

第一 成長要時間 未必等到
第二 shamet主要都係射手 佢未控到場 未發動到攻勢 今季Korkmaz頂到 shayok都有潛力

JaVale McGee still battling illness, hasn’t eaten in 2 days
Jan 25

mcgee好番未

到底塊留唔留grant
我雷簽返他都唔錯

睇吓咩價位啦

17-18M絕對留得過

Lillard, Westbrook, Irving

邊個先係最mamba 精神

希望惹比foj

dame，個人同領導能力最接近
irving成日比人屌leadership, wb態度太囂而唔係皇者心態
同埋dame未轉過隊

廢龜有勇無謀，阿榮曼巴精神病

其實kobe算唔算有leadership呢

08年後真係好左好多

帶隊冠軍都可以講無就無野講了

兩樣又唔一定掛勾既

唔係話佢完全無...

令到shannon brown / earl clark 呢啲nba邊緣人打到好似最佳第六人咁，但呢種領導能力反而好少人提

好多離開左湖人變左無人要
連odom都一走就變左第二個

Zion Williamson has 72 points, 33 rebounds, and 63% FG percentage in 4 games in the NBA.

He's the 3rd player in the lottery era (since 1985) with 70 Pts, 30 Reb, 50% FG pct in his first 4 games, joining Shaq and David Robinson.

新肥豬俠

係一個leader but an extraordinary leadership style

幾日無食野 即係食慾不振。。。
聽日都係doubtful

shannon brown 29歲就跌出nba仲要無波打
真係咁差咩

sacre 去日本

佢似牙朗
關鍵時間就自己黎
不過踢法／打法上多數都係人地比波佢地

Oladipo復出

ja morant啲動作成日都好唔錫身

細龜

I send my sincere condolences to Kobe's family

Your rabbit died

It's hard to believe that Kobe died in the helicopter accident along with his daughter. I grew up with him. By the way a double-decker bus is stuck in Lyndhurst Tertace along with the cars behind it because a truck is parked in the middle of the road delivering orchids to the florist's but the truck driver has disappeared. Nobody knows where the lorry driver has gone. The double-deck bus with passengers in it and the cars behind it have been sounding their horns along the way. After fifteen minutes the truck driver finally returned and the traffic is moving again.

Lillard

自動描準

ft 3:18

ARIZA黎到真係唔同左，BAZEMORE真係無得比

咪 gel

Buddy份約爛到

HB張約爛D,仲有Dedmon果張

Melo今日又to又狂炒

真是痴撚線 全部係度呃飯食
好彩Bogdanovic FA走得

會然logo shot準左咁多

rappet 呢排著哂火

今場兩球，真係踩住個LOGO
之前個D都仲未到個LOGO但好近

會然career first triple-double

FIRST TRIPLE DOUBLE

但整體打得算唔錯wor
佢宣布完想喺拓退休心態好似唔同晒

龜呢排hot hand，harden就頹撚到

但之後啲賽程難打到

睇怕都係無playoff

SAD

柒箭又輸一場
會唔會落第7/8？

D人開始搵到守HARDEN GE 方法
如果D射手準D其實都仲好難守到HARDEN

RFA

Lillard 呢排癲左

永遠basketball hell

一隊kings,一隊紐,2隊D team management都唔知想點,不斷簽爛約,又唔識練新仔

木狼都唔講？

無聊開戰績嚟睇，76打落啲差距大到...

希望magic入到季後賽
活塞快d交易

西個邊上個月都係咁上下
係灰熊今個月爆Seed狂贏先追到50%勝率

落手同block既timing勁準

鹿有機會破宇宙勇最快入playoff紀錄

1-6同7,8個差距大到

如果鹿嚟緊七場贏晒，9-12每隊輸三場，咁all-star前就clinch playoff史上最快

未好囉
總有要做爛隊架ma

Lillard繼續爆seed
三雙

61 47 50 36+三雙

唔知有冇機會trade 到Marcus Morris 呢

今季有望70勝

在Kobe Bryant意外逝世後，他的太太Vanessa Bryant透過社交媒體，首次回應。

Vanessa Bryant多謝各界的關心，他們一家至今還不太相信事實，沒有任何言語能形容他們一家的悲傷。但感到安慰的是，她知道原來有這麼多人關心Kobe及Gianna。Vanessa Bryant指，她將以「Mamba Family」之名，在Kobe Bryant留下來的「曼巴體育基金」(Mamba Sports Foundation)中，設立「MambaOnThree基金」，以幫助今次直升機意外喪生的家庭渡過難關。

有冇人知hof 點計
無聊入左basketball reference 到睇 有d 奇奇怪怪咁 carmelo anthony 竟然個prob有成.98 但係 klay thom 竟然得5 成 字母仲要得.2 話哂 今連都大機 b2b mvp

lowry 都仲低過 C.anthony 話哂都開創歷史

帶雪城拎冠軍都夠carmelo入

吓
73 9都無41 6？

alltime top 10 SF喎
你講個幾個得字母有資格同佢挽鞋

要睇埋第九嗰隊戰績㗎清

係啫
但73 9啲8，9，10，11都under .500

至從佢走咗後
都無再點睇波，highlight，youtube channel
唉憎佢咁多年

Lowry 都冇
起碼人地有冠軍 C. Anthony 咩都冇 得個得分王

佢睇all time數據睇得重，所以打得耐好著數

個model要用已入hof球員數據做ref，因為退得休入hof實係打咗好多年career數據高好多，而入唔到嗰啲好多打幾年就無得打，run regression correlation實好高，變咗計現役球員唔準

你睇吓career leaderboard得分最高嗰啲全部都係hof就知

10次all-star，6次all-nba team，3個奧運金牌

有冠就入到咩
你計hof實係計左年資先架啦
個%講緊係如果條友而家退休入到既機率
你講個d呢刻點會入到

字母有MVP已經100%入啦

而家鹿41勝 牛31敗
16同一日勇44勝 爵25敗

未計二月頭嗰幾場波

字母係嘅
但有MVP都唔代表100%入

so9sad
唔想俾鹿囉到
73湧>>20鹿

就咁睇都幾大機會破到，唔係all star前21號入都破到
鹿嚟緊七場唔算難打，4隊西波輸三場就好易

真，睇下玫瑰就知
不過字母廿幾%又低咗啲

屌原來17勇先係最快，2月25入
739勇2月27

rose依家入硬啦
覺得至從tmac後，我覺得無大醜聞都k

佢聽日退休既話 我唔覺得佢入硬
話晒佢只係打起左三四年 得呢兩年係mvp級

我甜瓜比人嚴重overrated

起碼勁過卡達先

計打埋今季啦
2*MVP乜都夠，最多排吓隊先啫

牙瓜NCAA表現都加好多分啦

個標準都幾低

都打得太少啦 如果champ唔到應該好炆水
不過無咩例子 唔知hof點睇打得少既星

以前嚟講算好勁㗎

影響力之王 唔準你地串佢

反正你地up咩VC都入硬

無人話佢入唔到 話佢廢渣嗎

奧運都計ga 咩 關nba 咩事

rose ?? 見個表仲低

名人堂都唔關NBA事

咁即你打的愈長愈著數 係咪咁

我覺得最離譜係 bosh 都話有得入 其他人個prob 又低都咁

係ga 咩 依個真係唔知 hof 係睇曬 咁多個聯賽? 咁無咩點聽過 歐洲聯賽d 人入到 定係入左無人報

Tmac 都入到

我覺得Rose Harden WB都一定入到

Harden WB入係100%的事

我估係
可能有multicollinearity，career數據高又有冠會再加乘咁

睇吓Divac就知

關籃球事就得
所以豪神再拍多幾集這就是灌籃應該都有份

要首輪

Melo 點會入唔到hof

齋計奧運都入到

Melo 普通當代super star 囉
夠入HOF 但要排下

同年無大競爭應該都直入

龜無mvp都入到啦

大家覺得論歷史地位

龜龜定登登高d?

一定係登高好多

咁周杰倫 拍多幾套籃球火咪有得入

龜龜有b2b2b 賽季大三元喎

一定係廢龜高好多
後人係睇數據

oscar robinson 單季大三元但係我哋呢一代嘅知名度勁低喎

robertson

登6次1st team

啲人淨係睇幾年
真係當melo廢
一日都係箭狗累事

認真
點解？

今年好勁

佢唔算低啦

好勁？Durant 幾多次？

都係6

Melo累事

咁真係幾勁

你依家仲記得佢算係咁，個個年代啲人大把份人數得出嘅有幾多個啫

因為d籃球page間唔時都會提下佢

咁咪就係囉 有成就自然會有人提 有人會記得
你自問大O個個年代除左100分同bill russell之外你仲識邊個

Jerry west

大天二玩dunk contest

8亞王Baylor

其實我都係度講過好多次

點解仲有咁多人唔知hof點玩

成日話melo入唔到rose入唔到

今年NBA一陣既guard位睇好邊兩個？

Luka? 會員？ harden ?

all star game 好似改format 致敬kobe
不過睇左兩三次都範得好複雜

第三節領先個隊個分加24，就係target score ，最快去到target score個隊贏

咁你重新講多次 因為我都係睇個prob

唔好搞咁多野啦 好嗎 正正常常致敬 正正常常打啦

24分按前幾年咁打半節時間都唔洗

你睇melo呢兩年廢就覺得佢成個生涯都廢既話
講幾多次比你聽都無用啦

逼佢地最後一節認真打都好既
不過最好就四節都認真打啦

G Dragon係拓主場見證lillard第一次三雙

Sources: 2020 NBA All-Star reserves:

East: Jimmy Butler, Kyle Lowry, Ben Simmons, Khris Middleton, Jayson Tatum, Bam Adebayo, Domas Sabonis

West: Damian Lillard, Donovan Mitchell, Nikola Jokic, Rudy Gobert, Brandon Ingram, Russell Westbrook, Chris Paul

屌你老母，真係無刷分仔

Here’s how Devin Booker ranks in advanced metrics compared to his competition for an All-Star spot (Mitchell, Paul, Ingram, Westbrook, Morant): PER = 1st TS% = 1st VORP = T 2nd BPM = 2nd OBPM = 1st WS = 2nd PPG = 1st Booker shouldn’t even be on the bubble for his first All-Star.

咁樣都無得打？

all star 竟然係有chirs paul 無paul geroge

Pg上場咁少

PG 傷得太多打得少,情況似towns,西岸太多人值得入All-star

Report: Daryl Morey's Hong Kong tweet costs NBA up to $200 million

要澄清返
是比projected cap低
實際上個cap都升左少少

頭三節0-0開波，贏單節就有錢捐俾charity
第四節由前三節得分加埋開始，最快攞隊高分嗰隊+24分就贏

冇Lavine有病閪

屌 IG囝

攞Ingram比做乜？

佢取代westbrook好過啦

閪門中間頓Lowry係咩撚玩法
無rose無beal

今年好多新面孔，但竟然冇devin booker, 馬刺一個都冇，冇kyrie, pg, 比較少星味既一年，改左賽制希望打得有驚喜

Btw邊個係教練？

呢條賤種幾時先肯死

Suns are 9 points per 100 possessions better with Booker on the floor vs off

Jazz are 4.1 points better with Mitchell on the floor vs off

Rockets are 2.9 points worse with Westbrook on the floor vs off

比隻閪龜入都無刷分仔

CP3唔太值得入
比booker好過

今次真係慘😂

WB今季😂

西Vogel
東Nurse/賓佬/少帥，下星期一戰績最好嗰個

CP3好值喎，係都踢咗咪嘈先啦

得數據 但比賽內容完全唔值

No NBA player had ever averaged 27 PPG and 6 APG on 60 TS% and missed the All-Star Game until Devin Booker. So that's fun

極醜惡，刷分仔仲要有63 TS%

隊波成績好通常會揀多個 中間頓有正常 我本身預筆素都入埋

咁唔係教練揀？

Lowry <> Lavine

30個教練投票揀後備

Where is my ducking Lavine and Drose

Oh thx

老老實實俾多4個guard位都唔到Rose入啦，點解有人會覺得佢入到？

認同
但Lavine值得入

戰績咁差就收一收皮先
後備不嬲更加重視戰績
正選先冇所謂

Brogdon唔係多傷都必入

CP3點會唔值
睇下佢帶隊成績幾好先啦

and siakam

我覺得同隊選SGA更好

Siakam正選喎大哥？

7左米推

今年東岸真係勁返唔少 d人全部big6 揀出嚟
不過都啱嘅 big6 嘅人都入唔晒 點揀得落D爛隊嘅人

西岸嗰邊都一樣 全部都係揀晒po隊 爛隊一個都冇

IG囝咪爛隊

全隊第二勁個個一嚟就停廿五場，成隊仲要咁多傷，齊陣得幾場
依家同第八差得四場，隻死人龜有個harden係隔離咪又係得第六

講戰績，lillard咪又係贏多太陽一場咁大把
開季個陣個個都睇死大腸又tank，依家帶到爭第八仲想點

係wor sor 睇漏咗添
不過佢frontcourt d位鬆動d掛

Trae Young第一節已經14+10

有名氣加持前幾年會員唔夠出名都入唔到
如果booker好似trae咁出位可能會多d人揀
佢刷多幾次50+分 就應該入到

咪極醜惡囉，睇名氣唔睇表現
鬥名氣嘅話正選仲未鬥完咩

真係唔撚識嫁喎

拎過70+都入唔

From New York/Memphis: Knicks' Elfrid Payton and Memphis' Jaren Jackson Jr. and Marko Guduric each suspended one game. Marcus Morris fined $35,000; Jae Crowder fined $25,000.

不嬲都係咁
早兩年宇宙勇入四個，第一箭波叔無份仲衰

utah入咗兩個

咪嘈聯盟契仔造星，根本完全唔值

Gobert換booker啦

真

慣例成績好個d都會有人入

多謝雞塊

正路快艇應該入多個
不過pg打得少

經典例子，勇士入4個

一線鷹

Zach

三個F位鎖死，WC已經用晒喺G

勇士戰績唔夠好都入4個

All star反正鳩打
可以考慮開多一個位啦

bam

屌好撚柒

Ben啲罰球咁準

勇除左dlo之外有無人係識射波

76唔值入兩個啦

羅莉應該要收皮先

龍東岸第二,戰積加乘

好撚憎戰績加乘

上幾年賤種勇年年霸4個
green同klay有人比佢地更加值得入

其實係名氣加乘
18勇入4個西一箭波叔無份
19勇入3個西一塊莫莉無份

唔好忘記booker嗰27分係喺無哨子情況下拎返嚟

Bam Adebayo 好似唔係好夠班

klay 係值all star喎

守得住尾門然波

連Nate Duncan都覺得刷分仔應該要有all star就知真係極醜惡

Agree, 就係因為熱火成績好?? Drummond 應該入啦

有AS實力
但前面有人更加值

佢入到係因為戰績同名氣

年年all star都要年經一次

Jazz終於有球員入到asg

垃圾拓西10有咩資格

Clippers say Kawhi Leonard is questionable to play tonight against the King with lower back tightness. He did not start the game.

鼓佬只係另一名刷stat仔,隊波D戰積(雖然BG傷多過打)

比你地燈到無lavine啦 開心啦

pg同Kawhi 分別又出左幾多場? 成日1隻上，另1隻唔見咗

Gobert

Kings 33-9 run

vc今年有冇關愛座

邊夠班

bs條粉餅憑乜入 屌

估到你咁講

Lavine無真係老屈
Booker 又係
Beal 又係
東峰駛唔駛一至六隊隊兩個

幾乎全部都係戰績唔理想既得分手

why me

MPJ勁到

咪嘈第3節仲係0分

lowry年年西波都有得打 鐵膽黎

三個13th pick射手得咪嘈入到
比下面kobe都好掛

咪嘈

all star

paul George 10中2

西四吹牙

剛剛傷復出姐，可愛去左邊吊

之前好大聲串鳩一分閪既唔該出一出黎

利申反閪 唔會咬你

開名
邊個迷咪嘈串過一分閪先

露x
X寶
得一個雀狗

艇無可愛廢到

咁耐先得一分， 點玩

屌你係咪打左8MIN得一分

冇計，4子黎講，walker,tatum同Hayward d星味勁過jb

屌
有邊年冇嘈

好心快艇生性d喇吊，主場都唔為kobe打場好d既垃圾

兩分了

人哋0分都做到spacing
廢閪做得d咩

clarkson carry

快船呢隊西波

垃圾隊

咪係，打到咁廢都照贏

PG 8分

低配ingram

阿Fred救雀

Glo行得太前

mitchell讓返個位比牙fred

咪嘈係咪轉左打4分衛

fred勁撚到

bam今年係抵入wo,鼓佬呢d得啖笑

bs讓出黎比beal就差唔多

標都冇好鳩

2016 4個all star 了

差呀啡就頭3都有

spacing > rebounds playmaking defense
咁都算係符合玩代籃球既

lowry讓埋比lavine

有睇熱火就知Bam係值

好好丁
下年見真張
Young Reddish Collins

弊在隊波入面有其他人都做到佢做嘅嘢呢

我27ppg都冇all star玩啊

西岸係咁上下啦
今年你都冇 就肯定有排都冇得入

4分咪嘈都有點計

標28都無

台灣六合彩做馬做得咁明顯

今晚開獎的第109000026期今彩539，中獎號碼依序為「08、10、16、24、34」，有死忠布萊恩粉絲發現，這5個號碼都與布萊恩有關，直呼太巧合。（記者巫其倫攝）

8號 美國隊10號 Pau Gasol 24號 奧尼爾

bench明顯係睇球隊戰績多d
真係冇人揀先會輪到垃圾隊 就好似ig咁

其實問題咪就係點解唉豬都有書生冇

全明星喎

太多G了 要揀個F

有睇佢比賽都會知佢今年值得all star,基本上係熱火進攻主軸同防守支柱

鎖2G3F呀
WC位已經俾晒G位，IG用F位入影響唔到刷分仔

最勁係有埋控球同策應

因為刷分唔打Team USA

個重點係就算bam唔入
都唔撚係隻垃圾鼓佬囉
條友肯定冇睇波

F位真係冇咩人揀

今季第一年坐正就16+10+5+1+1
今年生埋日先23歲仔
係進攻手段再升下就真係會J到虛脫

收到風今年會參加埋技巧賽

Embiid?

東岸
公鹿 龍 熱火 76 塞每隊2個

一開頭話明唔打啦，依到一堆咪又係無打，有啲入咗先走添啦

只係記得艾迪巴約

鼓佬依件頂級藍領刷板垃圾
舊年短手強行carry入po傷埋, 依條so called大佬都唔知打左d咩

我想brown入多過tatum

希望聽日刷分仔打死廢老波，順便搶返個位返嚟

補選sga

德國MK

睇見啲D Rose fans係度屌鬼就好笑
東岸有多5個G位都未撚輪到佢啦-.-

Brogdon
Beal
DVD
Lavine
Vanvleet

東岸ALL STAR憑咩同西岸一樣數目
打騎士、NYK呢D魚腩屈數據都叫all star? 東岸根本就係次級聯盟
東岸選7個, 西岸選17個就差唔多

高比死都未夠一個禮拜
占屎就紋條MAMBA喺身, 特登練習時SHOW出黎
正一食屎狗, fame addict到上腦

啡都值入過佢啦

JC都係

drama queen

感覺好唔真實 好後悔當年冇去現場睇kobe

食撚咗MPJ

依啲垃圾比賽是撚但啦，咪傷仲好

Trae Luka仲打?

二年生焗打架wo

講到東岸隊唔洗打西岸隊咁款
再者今年東西岸五五波
甚至東岸略勝少少

我唔理咁多
總之一定要入drose

Mavs coach Rick Carlisle said Luka Doncic is expected to miss at least six games with an ankle injury.

唔知打唔打到ASG,booker有望補選代替

Devin Booker on not making the All-Star reserves: “More rest. More rest.”

“It was always a goal of mine (to be an All-Star), but it just reproves the point that the NBA is different than the game that I fell in love with at the beginning — of all the best players in the All-Star game — growing up watching that,” he said. “And now it’s an entertainment-, drama-, political-filled league.

“But we’re a part of it now. It pays well so I guess we should be quiet about it.”

With a bit of a laugh, Booker had his suggestion for how to fix the process.

“Put the best players in the game,” he said.

“When I talked to him yesterday he didn’t pout one bit,” head coach Monty Williams said. “And I knew he was disappointed and I knew he was hurt, but his mindset was basically we’ve got bigger fish to fry, let’s move forward. And I’m going to take his lead on that.”

攞完大約就唔驚罰錢

bigger fish, clinch po

是咪暗串緊東岸入太多人

牙值傷咗por仔又勁番

Irving 半場10射全中27分

Derozan啦

比返個機會人地啦屌,

抵香港人咁支持李嘉誠,李家既.

好撚正路
加埋同樣係前六既pacers有一個
所以東岸既唯一問題就係戰績排第尾既吹young

luka打唔到asg的話
係Lillard定西書頂正選位？
希望前者

西岸就是撚但啦

東岸想D ROSE入

睇西岸大戰
ROCKET VS DALLS
v

咁你等下世啦下

不再Pull up three既牙龜

屌你今場勁撚到

佢諗通左

但夏登就迷惘緊

11:30 等睇湖

tim jai 7夠未

irving不負kobe弟子之名 終於醒

燈燈又AIR

now 47

隊友好廢

獨食佬

榮叔

KP

帶隊毒瘤

Harden點射都有

高比走左 艾榮開始出曼巴version

Harden真係好屈

都估到Brunson又上腦

Zion真係好高效
hea下hea下都keep住6成命中

原來唔識射波

如果拉到鵝入playoff會唔會搶咗morant個最佳新秀

ft真係要搞搞佢

邊夠戰數

場數不足

但係球迷心目中
暫時大家都咁上下

唔算水貨, 如果唔傷..

睇雷VS 太陽

有mpj睇既morning就係good morning

榮叔咁高命中率

官方有official講要幾多場？

冇得打新秀賽

今年太多人材了
同埋佢大傷完
抖下啦襯呢幾日

睇湖人吧
有歌聽

新秀係邊個揀？ 教練？
東岸all star都可以冇lavine俾個傻閪入

湖呢場波會唔會去到12點都未打到

🇨🇦

BEN HONG ?

乜水拉琴

比下臉啦

睇波定紀念人呀

邊個呀又

SGA呢排撞牆撞到

大橋搞乜?明明大學時期出名3&D ,去到NBA D 3無哂

Svi都有

viu今日有冇?

反占不過聽到呢段speech 好想喊

今晚九點播懷念高比

聽朝九點先有

其實今場湖人應該要播啦

唔知佢乜.

聽LBJ講到好感動

華哥點講波啊

Yes

大心臟當年就係黃綠finals開始講

仆街 傷左

Who

mpj

金塊咁勁既

今日好射得

Respect

四後衛陣咁勁嘅

打好d啦LBJ

無留意
見到oubre
出咗一兩個possession就收？

MPJ傷左

一場傷兩個

Feel 到書人嬲嬲地波縮

要嬲嬲ingram啦

點傷?

唔同位

reserve計位架咩？

雞塊咁撚準

點知邊個wc 入

呢隊公鹿掟去西岸頂多排第7

字母

計，ig係f位入

全年最準

拉親

食屎狗

咁睇法
水雀有機playoffs wor
1st round占士 vs Zion

保長

rubio

booker都有個wide open 3
rubio個個tough brick, 唔怪佢

怪下ayton好過

CP3話俾booker聽點解佢有得打ASG

雷反cup

實在唔係好知suns做緊乜

其實rubio都幾撚廢

計Guards
Booker入唔到all star確實無咩好怨
一係轉去東岸試下

唔撚想打就咪打啦屌

點會係入wb阿

rubio 唔識射波
booker帶波屎
ayton又唔識打低位
bridges 唔識射波
oubure鳩沖

人氣
吹咩

player's voting booker仲要west guard排第四

發現oubre clutch好多

oh屌
ref on9了
屌你點賠

好彩叫左個TO如果唔係review就麻煩

雀屎放得Rubio係有原因架

on9原本有possession
屌你家下仲要輸

黑到仆街
dllm

直接比雷贏啦，屌你咁都吹打嚟把撚咩

死臭西
咁大爭議咪自己睇review囉
仆街ref

聽日繼續出report話好多位吹錯呀，然後loop到NBA收皮

用嗱咋招想贏

大聲啲邊個係all-Star

上次粒oubre三分
認錯吹咗offensive foul，應該係吹佢被犯規
屌你一個possession加三分
on撚鳩，屌你打條撚

個球仲要係last possession
我好肯定如果啲雞正常嘅話大腸至少頭八

本來kobe講好左今場會黎睇melo

腸被迫害

所以我瓜冇打

咁都foul

Dame真係癡撚線...

今晚viu會唔會有驊哥

紋身一世架喎 咁都drama queen

盲反係咁

應該有啦

華哥咁鍾意高比

呢球含金量好高

聖堂射手>>>寒冰射手

華哥會繼續講嘅，只係心入邊會好傷心

痴線
好睇到

傳到咁閪都入到

Dame

真係好癲

占士係咁剷都無

大心臟

原來熊有派JJ上場

all star會然勁到

Dame 自動導航

dame勁撚到

會員攞60分致敬Kobe

80

Damian Lillard hits the three with contact

“They can’t fu-k with me”

靠kuzma條傻仔死得啦

Vince Carter somehow is in a mood. He's in a bad mood. I asked if he's in the mood to play golf. He said "I'm in no mood for golf" His cousin Tracy McGrady said Carter is in one of his moods so tracy is staying iut if his way. Many of carter's friends are ignoring him. They're keeping out of his way.

I'm in the mood for basketball. LeBron said "I'm not really in the mood to play basketball" So I decide to play basketball myself.

頂你個肺
結果主場紀念kobe之戰輸波收場

kobe=輸波

2隊LA 主場紀念kobe賽輸哂好波

近十場勁到痴線

又kcp

Avg 4x 分

拓D role player狂炒wide open 3

白邊怒blk AD

Troy Daniels係咪負責搞笑架

占士係咪儲緊完場24分就收工？

湖打到咁對唔對得住主場球迷

Diu,果件Hezonja點解仲可以係度,廢撚到

啱啱搶籃板都揸唔實個波

LBJ腳步完全跟唔到雙槍

會唔會咁老土讓比湖贏架

都是換走kuz算啦
同廢老一眉完全唔夾

Cj輕鬆食占士...

好聽就唔夾
實情就係古廢到仆街

你搵邊個同呢個毒瘤夾

白邊13射中12,數據達人

會然點射都有

呃飯食達人

白邊射得好有kobe feel

KUZMA 做乜鳩

Whiteside turnaround fade-away

笑到仆街
Kuzma企定定睇住比白邊轉身射個中距離穿針
熄機

白邊turn around fadeaway都有

明明唔肥但啲動作成個肥仔咁

呢條撚屌真係為highlight而生

證明呢度燈力好勁

成個LA用打鐵致敬KOBE咩屌你

潮人有冇面

白邊fadeaway致敬kobe

whiteside 球fadeaway 係向kobe 致敬

Dame是今個月POTM啦
標童咁準

拓二月個賽程難打到呢

rapper

吸咗登啲功力，登呢個月收晒皮

登今日正常番

Damian Lillard last 7 games

1/18- 34 PTS, 10-of-23 FG
1/20- 61 PTS, 17-of-37 FG
1/23- 47 PTS, 16-of-28 FG
1/26: 50 PTS, 14-of-23 FG
1/29: 36 PTS, 11-of-21 FG
1/31: 48 PTS, 17-of-30 FG

With his performance tonight, Damian Lillard is the first player in NBA history to record 35+ points, 5+ rebounds, 5+ assists, and 5+ threes in five straight games.

With 7 triples tonight, Damian Lillard has set a new NBA record with 40 made threes in a 5-game span

Mamba Mentality

紋條mamba喺身有幾難 佢自己都係力架

last 7 但得6場？

有無人覺得名人堂個門檻有d低？
舉個例tmac咁，雖然好勁，但我覺得榮譽上，數據上都唔係好匹配到hof個名
定係我要求太高？

投票個堆剩係睇進攻 Ben Wallace入唔到好唔抵

While Jrue Holiday has emerged as the player teams would like to acquire ahead of the trade deadline, he is likely to remain with the New Orleans Pelicans.

There had been speculation among teams that Holiday could eventually seek a trade from the Pelicans, but league sources tell Shams Charania of The Athletic that he's made it clear he's happy in New Orleans and committed to the franchise. Holiday would like to take the rest of the season to see how the team performs.

The Pelicans have wanted to evaluate the roster throughout the entire season and the belief is David Griffin will stick to that plan.

[realgm]

兩次得分王，兩次一陣都ok啦

不嬲唔算難入
你望下hof個list就會發現好多你根本聽都未聽過嘅人

基本上有得分王必入
有二次或以上一陣必入
有4次或以上AS必入

其實我覺得係

其實睇返tmac榮譽唔算低架啦

big ben打f4 個年勁到仆街

換左ariza即刻勁撚左好多

ARIZA防守上幫到好多
佢勁在聯防都好勁

留啦真心
有機打playoff
一出返就三連勝, 輸個場都係因為minute restriction

rockets都幾癲
原來已經打咗兩場, 全場最高得6"6

過多十年八年無勁人排隊應該就到佢

Butler講得無錯,KAT,Wiggins呢2條友真係soft同loser黎

76